點解反抗都要談理性?

我就好支付以暴制暴
關於前線權唔權力問題
我只想講, 無如此權力, 邊個個同你頂
行軍打仗, 仲要有野獎勵先可以繼續掛?
獎勵已經冇, 只係剩下少少榮譽感
如果都冇埋, 我諗今日可以完

警隊問題, 佢係一個組織, 佢地係返工, 權力過大會日日發生
但前線義士, 當運動結束時, 佢地會解散, 會變番普通學生or打工仔

呢個時候, 運動未有太大成果就黎講貪戀權力, 正正就係中計

知道你地唔同警察, 會思考, 一思考就會極理性, 但有時呢種理性會難團結

以家要做既野, 係解決4點鐘許sir 2.0既問題, 解決點樣做到敵退我進既問題

你地要加油, 要trust each other, 相任你身邊一齊打生打死既人, 唔好好似古代皇帝咁疑心重, 佢地你你地既戰友, 係朋友, 互相猜忌歷史上從不有好結果

攰就休息下, 哪怕一下都好, 或者俾個擁抱前線, 你會感到大家從來都係有個一顆向善既心

放核彈都唔割!

推

因為只有理性反抗，
先會係香港人想要既未來。
警察就係無理性先會咁搞成咁，
我地唔係警察，無所謂既「紀律」，
更加要理性，搞清自己心中既正義，
我地要既係自由民主，唔係無社會狀態。

理性反抗唔等如唔自衛唔反抗，
有人拎刀斬你，你可以反抗。
但唔使斬死佢，索住佢等佢慢慢嘆。

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都唔割蓆

反抗都唔俾，究竟班左膠想點

********
光復香港，時代革命！

巴打, 我明白你想理性抗爭
但係點先叫理性, 個個人都有把尺
你要fit曬係無可能

破舊立新, 係會有一段時間無無政府狀態, 但老實講, 以家都唔係政府做野

好簡單，因為要贏都要用腦

明你想講乜，但尺度太大唔係個個接受到
最後只會比人孤立，要收放自如

唔明你話唔談理性？
喪屍咁周圍咬？
前線都係有智慧既⋯

得閒睇下陳勝吳廣既典故

不理性，就會輸，唔係個個好似你咁唔用腦

睇下同咩人講啦 見到黑警咪唔洗講
但見啲阿伯阿婆鬧你 你唔通打佢咩

我指鬧你地搞亂香港果啲